[PC免費千人版戰地風雲]PlanetSide 2

覺 唔 覺 BF 既 地 圖 好 細 ?

搶 黎 搶 去 都 係 個 幾 點 好 悶 ?

打 場 杖 咁 少 人 好 玩 咩 ! ! ! ?

官網:

(隻Game可以係Steam搵到並且下載)

巴哈中文化:

(2015/3/3中文化更新)

PlanetSide 2 是主打二十四小時無間斷的國家對戰射擊遊戲，殺了又殺，死了又死，考驗你射擊技巧，考驗你團體的默契

只係玩AU服 因為ping已經算係最低既一個
記得大家一齊玩紫國呀
紅國好多都係中國人 定你想同佢地同一國呀

有幾段介紹片 望下先啦
空戰

車戰

步兵

搞笑

留名幫推

mac玩到

成隻game唔係只有殺殺殺咁簡單

其實仲有好多工作要做

‧ 大戰後佔領後需要搵人維修返破壞左既機器

‧ 採礦為自己國家[整一個屬於你個人既碉堡]

‧ 醫療當然唔洗講 戰場上最需要既兵種
‧ 子彈包無限供應 想玩幾耐都唔驚冇彈

‧ 自己揸一部兵營車為隊友極速上返戰場

之類仲有好多可以係隻game度搵到

坦克點止輕坦重坩咁單調

等我話俾你知咩叫人型坦克

叫車叫人型坦克都係屬於你私人
人地搶唔到你架車 (當然你都揸唔到人地部車啦,但照樣可以搭個順風車)

每個兵種都有唔同既專屬技能

而每個國家既兵種技能都一樣

揀好兵種後點擊下圖位置

就可以見到呢款兵種既專屬技能啦

溫馨提示: F制係開技 唔好再問啦

槍都有好多把 有分唔同既類型
入到game 自自然然睇得明架啦

點數槍只不過係顏色唔同 冇分別

輕輕介紹下俾新入門既玩家

狙擊手:
Hunter Cloaking(遠狙必用)

消耗納米機械能量彎曲周圍既光線
造成近乎完美的隱蔽性
解除隱形後隨住時間納米機械能量會補充

Nano-Armor Cloaking

開技將減少35%來自子彈類武器的傷害
(個人黎講覺得好垃圾 用都沒用過)

Stalker Cloaking(刺客流)

同樣係隱形 但唔郁就唔會消耗能量
甚至係會回復能量
但係禁止裝備主要武器(即係你冇你把大狙用!)

輕型突種兵:
Jump Jets

傳說中既噴射器 去屋企去山頂陰人零難度

Drifter Jump Jets

滑翔噴射器

Icarus Jump Jets

火箭噴射器 只有向上快 各方位會增加消耗能量

玩過留名

點解BF1就咁多人玩
明明多野玩過BF 又好玩過BF
係畫質冇佢咁靚

可以除時關game既打仗遊戲 邊度搵

聽日研究下

再推下先

整左咁耐冇人留意

半隱形狙呀 真係冇人有興趣咩

遠既完全睇唔到
近先見到少少光線扭曲

留名

大推暗殺流

真係好過癮

planetside2 同好

舊登個陣開埋團成班巴打一齊坐運輸機跳傘
planetside2正在會成日有人出黎指揮
鍾意玩大型戰其實planetside2會好玩好多

以前有玩，有無group玩番？

Promote planetside咪 promote planetside lo
踩battlefield 又有咩意思

其實我都係新手黎
請問點樣開降傘

就係想係連登搞個gp大家一齊傾住玩

又唔係踩既
BF廣為人知 拎黎易比較ja
的確BF畫質冇得輸

睇下有冇人有管理開RC之類開個gp一齊玩呀

依加download

留名返屋企download

比較都叫踩
利申:1942玩到而家BF1都有玩
planetside2係大型戰方面確係比較好
BF系列就畫面比較好，較真實，但BF3開始比較著重個人，團隊合作比較少
就算而家BF1有幾多人肯做醫療兵就知

咁佢點賺錢？
收費道具？

有會員制，不過會員制只係有多少少ＥＸＰ加成，同埋有時會有會員特價野買

新果部車其實有咩用？？

我依排先玩返，成日見某啲位都有個堡壘咁

收費通常係SKIN
入邊所有槍不論課唔課金都解到，可以靠平時賺分解，課金解既只有唔同色既分別係
當然想即刻解都可以課金
仲有有個要課金既高級會員，不外乎都係排隊快D，賺分快D，買槍有折
但基本上每個兵種一開始把槍已經夠做
建議起手工程同醫療兵，D分基本上一直跟住大隊上前線會賺得比較快
基本上唔建議課金
仲有唔明點解樓主會揀AU SER，AU無咩人玩，以前舊登巴打都係係US WEST個邊玩，多人好多

近排玩返 , 多左啲新野

商城制
其實只係得經驗加成同賺錢易少少
同埋就買skin囉

個商城制同勁舞團差唔多
冇話課金比較勁

公平遊戲

same1942玩到宜家
一堆fd玩緊 但宜家既係

一班fd玩就玩ps2 自己無聊先玩bf

因為比較低ping

美西留名
3國都有玩
呢排玩紫國多
支HMG

Ant係起個臨時據點
地形好仲可以屈鳩人地

巴哈個漢化死咗有冇得搞搞佢

玩未來，不了

開唔到game
launchpad 禁play 無反應

其實唔需要英文太多 玩玩下認槍就得

返屋企更新返個新檔俾大家
唔好意思

返緊黎架啦

黎黎黎

2017/4/21 最新漢化包

【教學:】

1.下載壓縮檔,然後解壓縮
2.打開遊戲登入器,再打開"漢化腳本.bat"
3.等他複製完成後按任務鍵
4.進入遊戲,如正常顯示中文字即代表漢化成功!~

腳本路徑預設為"C:\Program Files\PlanetSide 2"
如果你的遊戲安裝位置不是在這個路徑,請自己修改!
遊戲路徑可以從 登入器 > 按右鍵 > 按內容 > 目標 看到
然後把"漢化腳本.bat" 按右鍵 > 編輯 > 修改內容即可!

STEAM版的路徑可以從 遊戲 > 右鍵 >內容 >本機檔案 > 瀏覽本機檔案中
找到遊戲路徑
視乎你的STEAM裝在那個盤,沒更改過預設路徑的話,
大概就是以下(請自行改回自己遊戲路徑的英文)
C:\Program Files\Steam\steamapps\common\PlanetSide 2

每次開game更新完 , 都要重開一次漢化包

因為遊戲官方登陸器【每次】登陸賬號後，會校驗客戶端文件完整性，並【修復】任何修改過的文件，包括因漢化而修改的語言文件

下次我開post會將呢段野再綜合下 唔好意思

lm

你利申果啲就叫比較啦
上面果啲（又唔明bf1多人玩，多野過bf，好玩過bf）
都唔叫踩啊？

呢隻舊game冇人想玩 仲要前期投入勁多時間賺錢

依家頭14個lv送100cert point 解成就又有
低lv有技術可以屌打下120lv
琴日團戰一直用紫國支heavy gun超遠距離同滲透打 佢狙唔到我又比我磨血磨走 仲可以殺下佢身邊d人仔

我錯囉
sorry 想吸引啲ja

唔覺得有個賺錢既目標
同埋後期可以買呢樣買個樣然後升級自己
好有目標既咩

唔知呀 覺得係一種動推力

可能尋日同你同場過
幾點打

新手建議咩都玩下 唔好淨做工程 醫療兵
有cert point留返 唔好晒 投資落你最上手既兵到
藍國滲透一開始把狙係單發 打頭可秒
紅紫國一開始果把係連發 打頭2下 身3下
玩得熟 連發比單發好用
如果玩滲透 請善用f 技能隱形（隱形打唔到人）

輕突 工程一開始果把卡賓殺人都好用
（我用紅國果把好快拎左紫牌（殺1260人））
輕突機動性高又可以飛（space)
新手玩輕突都可以練槍技術 再配c4 係人群上面放c4再炸 人頭好拎

0課唔建議玩max 雖然血厚 但要有合作先有用 再者 max通常針對單一樣野（打人/打max/打載具）先會有好好效果 但雙手同武就要用cert point/課金買另一隻手既武器

重突 係戰場上都以1挑多既情況下可以打贏 同輕突分別就係唔可以飛 但甲比較厚 技能都係甲
重突建議中期先開始投資certpoint升
因為重突用certpoint比較多 但呢隻game技術，經驗比lv重要 所以做投資重突既可以慢慢黎

我放工打 8-11啦 依排打鳩藍國班中國人
成日打HHCN
仲好似多左個AY咩野既軍團又係多中國人

前舊登成員 以前十幾條友一齊衝好正

開咗可以打CELL打剩就無玩

點解個個都鐘意玩紅藍國

前紫國成員報到

講真 3個國黎講
好多槍都係紅國好用 藍國都有唔錯表現 紫國差幾皮 （卡賓，醫療兵既步槍）

有幾多個紫國?

留名玩

兩年前同班巴打玩過USW
唔講以為隻game收左皮

美西紫國

VS FTW

係咁比人殺
明明有時我開槍射先
但人地一下就收我皮

比狙殺？
呢隻game重打頭多過打身
多d跟人行 唔好追一個人跑果d

我見到人先
射佢背
然後佢一轉身我就

冇人一齊玩嘛

我自己一個玩通常都係見邊到人多打邊度 一定有人
唔好一條友追一個人
人地會搵冇咩人既地方反擊

太遠都唔好打 好多好技術既鬼佬老遠都打到你

裝完game 今晚玩

打usw 激過打au
都很高少少ping冇所謂

係架 依家成日夜晚2打1

電腦廢
有冇人知點較個畫質
較低又睇唔到有人
成日分唔清對面同自己友

好耐之前高登巴打玩AU 之後覺得唔夠多人大戰 自己轉左去us west
57lv vs 得閒先開黎玩下 淨係玩HA

紫美西已開

食撚屎 聽住班友話唔夠打先轉
晚晚比人禁住打
後尾過usw藍國打柒返佢地

去完個旅行返黎了

點解個個去美西高PING到仆街
點打呀!!

隻game d彈有計射速架
煩請預一預判咁射人

同埋射頭好似係3倍傷
即係人地可以4 5粒彈嬴你半排彈

你幾早射都冇用

有人搞個rc一齊玩未呀

隻game幾多年前

好玩咪得囉

咁難得有隻真係叫做可以有返少少團體合作既打仗game

竟然仲有人玩緊
入黎相認
US West 紫紅都主力有玩有課金

隻ps1都未del

又真係未玩過ps1

爆頭2倍
所以重突先勁 100粒試過殺15人

呢排又見到藍國個hklaw撚屎 係咪巴打黎

Lm無玩好耐

以前高登可以同時有廿幾三十個巴打一齊玩
e家d人唔見晒

果班友唔好提啦

仲有冇巴打keep住有玩

我仲有玩緊架

點解人地一狙秒 我就射人頭三槍先死

狙擊槍都分好多把

仲有冇人玩緊

2012 玩過, 現在靚好多
addme: hkguile

神game點解無人pish

最近開始玩，想問有冇香港團？